做好巿民，有暴徒冒警就要打！

尤其冇委任証又話自己係差佬